有冇巴打好憎鬼佬改車？

將R34 Supra RX7 呢啲經典日本車，
鳩谷到上1000匹，
完全無晒本身嗰種細膩同操控。

為快而快，齋跑數字，
完全浪費當代日本人黃金製車工藝。

屌你老母班死鬼佬

咪展示出架車既潛力囉，雖然改到咁其實無咩日常作用

咁改又唔會係浪費 反而仲用得好左 人地多highway大直路又有drag race改車緊係有咁快得咁快有咁大力得咁大力 仲同你玩handling咩
改車係每個車主嘅心血結晶 亦代都係表達自己嘅方法 你都唔想班鬼佬唔like jdm就笑你ricer架 所以都尊重下人地啦

改到落drag race好多時都唔會出牌行街
淨係用黎race.
不過改車真係好花時間 馬力都唔係話谷就谷到
唔中意drag race 不過幾欣賞佢地

唔係一味谷大既，仲要考慮耐用呢
turbo谷上9個bar唔爆咩
一熱就腳軟又係收得皮
人地多track可以摸頂做stress test，
港撚？每個月出糧真係stress test啦
當你銀彈夠，出街唔裝radar jammer都唔踩得啦

個 style 唔同
你睇啲 muscle car 就知

唔識欣賞Drag race
淨係知drag race搞到唔少車收皮

真正嘅ricer咪就係佢地

正路呀 野野都chur盡架車

踩一腳油再收慢 之後loop

最唔明係做Engine swap
RX7 swap個engine谷上一千又如何，都已經唔係果架車

Agger
佢地好鐘意抬Chevy Small Block V8, Toyota 2JZ落去谷力

點解要咁做

副13b 仲食油過v8
落LS 起碼唔洗怕seal 問題 仲要大把part 慢慢改

咁架車已經係單純一個殼，kit car咁俾你擺件上去

換引擎，有時甚至大工程到要自製底盤
除左快左，架車仲有咩操控樂趣?

通常都係已經玩爆計先swap
加上好多鬼佬本住我已經玩過一副計 今次玩另一架計
好似啲mx5咁 放套ls3 加埋本身weight distribution 係係好正 最正係放ls 都唔係係重好多

咁有時我渣左部車好耐有感情
但買左第2部車
咁為左唔好令佢封塵/轉手
轉做project car 都唔錯

渣車一定要有操控樂趣?
鍾意一部車你係街慢慢渣 已經夠
唔係個個都會羅去飛

慘得過人地起碼有得改呀你吹咩

有時會覺得engine係架車嘅靈魂，
換左副偈，架車嘅特性唔同晒，
仲係咪個架車

一見到依個post 已經諗番起

入面14:00都有講 你依個問題

大家玩法唔同姐
有咩好憎唔憎？

改架1千匹嘅車出嚟慢慢揸

好過買架一千匹嘅車擺係車房

老實講大家追求嘅野唔同好難比較
美國d freeway 又長又直，大馬力嘅樂趣你地唔會明
我用Camaro ZL1 做例子 0-60 3.5s
五萬五千蚊美金，同價車仲有乜野對手？
最新一代嘅美國肌肉車已經唔係只追求直路
落到埸已經快過好多出多嘅跑車

利申 ： mustang 同 Camaro 嘅owner

On ramp 嗰下爆上去都正喇